男子上班期間即興到淺水灣行山 失足墮坡受傷

【16:14更新】現場消息稱，男事主43歲，居於慈雲山。今早他於柴灣康翠臺附近上班期間，突即興駕車到南灣坊行山，隨後他看見一道石牆，欲爬上石牆，未料失足墮坡受傷。

【16:00】淺水灣一名男子墮坡受傷，由直升機送院治理。現場為南灣坊。下午1時33分，警方接獲一名男子報案，表示獨自於上址行山期間，誤踩石頭失足，跌落10米山坡下。男子腰背部受傷清醒，惟無法移動。消防及飛行服務隊到場展開救援。傷者由直升機吊起，送往東區醫院治理。

自己都覺得柒到冇眼睇

唔知事主返咩工呢

即興 本來idea幾好，但係受傷就真係柒咗啲

Link?

返工期間受傷
快d報工傷

一定係睇左呢個post

遮住個樣就啱啦
比人笑一世就唔好啦

踩線？

人地唔想返工，連登仔唔係應該欣賞咩？

700萬-1失敗 可惜

..

係咪諗住上連登直播行路呀